GME掛左48763賣

等星爆所有淡友

加油
我掛左50000賣

我掛左100000 SH to the moon

我掛左49000.7

今晚睇死曼狗點柒

又跌